直情連放啤既心都冇

只係想一切快d完
唔使受苦
成日諗老豆老母點解生自己出黎受苦
連想玩想享受既心都冇
唔賭唔煙唔酒
以前因為生理需要嫖而家打飛機算
以前明明好想週圍去細個就想去日本
但大左明明幾舊水機票都懶得去
以前明明想食勻全港車仔麵拉麵咖喱
而家明明肚餓都懶得坐低食
返去食d餅飲暖水填飽肚算
見d人放啤玩埋依世人算
自己都試過
試試下都鄧自己可憐
所以而家做人
唔發奮又唔上進
但又唔放啤唔寄情d咩
好想揾寄託
但根本冇
有都係呃自己
聽完歌睇完電視follow完人地ig
到頭來又得返自己
一個響張床度亂諗野
以前明明好鍾意行山
半年前馬騮山行去獅子山就冇再行
開始覺得一切都無聊
唯有時間一日一日過
人又一日一日老
心諗自己會唔會好似藍絲咁
老左屌依樣屌個樣
又話d後生點
但講真自己幾年冇睇正經新聞
日日第一時間㩒娛樂版
睇八卦野
根本咩都唔想理
而家d藝人係點亦唔係幾想理
娛樂版都費事㩒
係冇野做㩒黎解悶
只係覺得一切好煩
又辛苦
辛苦得黎又唔知做咩
連玩埋落去既心都冇
見d人賭打牌心諗係咩令佢地咁着迷
而家做人
有時諗
如果自己生癌
會係喊定笑
定係冇感覺
除左痛到喊既感覺
開始覺得
冇自我冇主見既人係開心d
低低地咩都唔知個d男仔
人地見佢慘
其實佢冇咩
反而鄧人慘d人最慘
你存心玩埋落去
放啤
即係代表你仲有執着
黎對抗自己心有不甘既感覺
人黎到世上冇得揀
亦唔係自己話要做人
條命係咪度其實冇所謂
而家做人
開始咩都唔理
人地想自己點就點
有時諗
如果自己真係就死
會喊定笑
定冇感覺
好似以前咁
打仗閒閒地死幾廿萬人
大陸饑荒死幾百萬人
九一一d人跳落黎
大陸美國台灣仲有死刑
但無論死幾多人
其他人聽日都照常返工生活
好似好多野都冇所謂咁
就算有所謂又點
好似每日等死咁
未死就捱多日
捱到就捱
做人真係好苦
或者有一日
連思考都辛苦
就唔再諗
有時諗返以前d同學
最開心個d
唔係讀得書
又唔係mk無心向學個d
係屋企有d錢父母幫佢鋪好路
唔使讀書出人頭地
亦唔使好似d mk咁流落市井
成世人好似d卡通人物咁
低低bb咩都唔知又一世
佢地笑容
自己一世都記得
係真正既笑容
有幸同佢地做過同學

睇完呢篇好似釋懷咗咁